入嚟提提大家咩叫「毋忘初心」

互相鞭策，齊上齊落

五大訴求去左邊
又變左票償

坐幾耐計幾耐

初咩心呀, 初心係支語, 香港人不嬲用"初衷"

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

行過照抄張poster咋

18+
推推推推

佔領議會，香港獨立

同時做咪得